有冇人好想自殺，但係無勇氣

日日都畀人鬧，好似冇人認同自己咁，真係好自卑，喺屋企定係邊度都成日畀人鬧。一直都好想自殺，生存真係好痛苦，好似做咩都冇人認同咁樣，每次想自殺都會有好多藉口，冇勇氣去做。

我真係好想搵人幫手，但係好似冇人幫到我，好想死，但係又好驚身邊嘅人會好唔開心，我可以點樣做

人生的確不容易
但我會祝福你的

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》"

點解俾人鬧先

手足

加油呀，生活痛苦但係要捱呀

太多孽喺身，凡事都要預備

上多啲連登
應該會覺得自己條命矜貴過其他人而唔想自殺

唔想自殺
但覺得生存冇乜意義
原來做野已經冇前途
又冇朋友
屋企人睇自己唔起
近排連自己最在意既人都冇埋
星期一至五就番工地獄
星期六日就自己一個人坐監咁

做人唔知為乜
連續四日假期除左自己坐喺屋企地下
就係喺附近自己跑步

Same 但想重刷

我都覺得生存冇哂意義，因為已經冇寄託

我下世想做動物 做人太多嘢要諗了

同你一樣，活到好似行屍走肉咁
但我又覺得繼續生存無咩問題，係純粹無意思姐

想安樂死

撐落去既原因係應死既人未死.

有精神病

爭取香港有俾精神病人安樂死嘅法例